連登仔面對現實 問題根本不在名校secret

名校secret個admin係有問題 但咁又點呢
就算俾你發現佢係收支那錢維穩 日日上支那搞支那雞 who fucking cares

名校secret根本就係個圍爐八掛的地方 d人根本就唔想關心咩大義 叫人杯葛 第日有咩搞笑或者DSE圍爐post咪又係follow返

現實係根本好多90/00後已經完全同支那接軌 精通支那語 打字都用支那拼音 寫殘體字根本係平常事

唔好以為全世界都咁正義 就算有衛道之士都只係好少數 往往呢d人仲會係現實中俾其他同學歧視

連登仔走去佢地爐圍的地方嘈 只會更加神憎鬼厭 真係想教育佢地 就令連登正常少少 講少d變態野 引返多d 90/00後上連登 之後先潛而默化慢慢教

開始有人話對你班人反感

已經有名校grad發起unlike行動

個力量夠大屌到個admin反肚佢就識做翻好嫁啦

人地30幾萬個followers 就睇下過兩日會跌幾多
連登仔次次話罷買邊次係成功

遲下有咩好笑野 班DSE雞咪又係爭住share

直接block左
慳番個步驟

Follow佢嘅00後可能冇你諗得咁衰，而admin可能作用更加大——佢散播嘅資訊係有影響力㗎。

最好笑係名校secret道左歉就成班自high
d admin可能笑緊玩連登仔仲易過狗

最後like又無少到 知錯能改形象反而好左
以後繼續慢慢控制資訊
連登仔之前得罪d DSE雞 可能佢地仲同情個admin

個admin係咪收支那好處維穩根本證實唔到